認真 米線黎講邊間係你地覺得高質？

暫時黎講最鍾意食荃灣兆和街米線 個腩肉豬軟骨真係世界級好食 個豬軟骨真係食落唔似骨

第二就係石蔭雲南 餸既選擇唔多 但湯底同腩肉已經完勝

呢排ig推薦個間雲家 真係一般般湯底黎講同荃灣好相似 但餸黎講 無得比 無乜味咁

而荃灣唯一太油 唔鍾意
老闆娘 直程失望添 不過小食個炸雞好食

有無邊間係你地覺得高質？ 想繼續試唔同米線

灣仔辣米線

Tam Jai

第一次食潭仔個陣叫佢個腩肉真係好難食 白恰豬肉咁 跟住酸辣湯底真係不了
不過豬耳雞翼係唔錯既

Openrice揾唔到既

可能執左
兩年冇食

景霖 湯底正

食過荃灣個間 湯底一般般 但啲雞翼係幾好食

我屋企樓下個間

搵日去兆和街試下先

麻辣川 個人覺得佢湯底唔錯

貴香園

雲家好波

誠意推薦 酸米少酸 腩肉豬軟骨蘿蔔
蘿蔔好鬼甜 爽哂啲湯食真係一流
腩肉又唔會過肥又入味
豬軟骨真係唔洗講 係必食

呢間都好食 湯底我幾鍾意
不過腩肉唔夠入味同鞋左少少

有無咩餸推介？下次經過食佢先
葵芳個間係咪佢分店？

叫咩名？

昌隆/香格里拉,
可惜汁哂, 仲未搵到間d湯底有佢咁正
更加唔好講豬排軟熟又香

南記

對羊無乜興趣

呢間幾好，佢都有埋豬羊牛雞嫁

佢個酸辣湯我幾鍾意 不過有次食完豬腸肚屙到仆街就少食左

川之味

香格里拉真係好食到

好 經觀塘試試佢

尖沙咀星林居

Sam Gor

雲貴香

酸辣好撚正

豬排好少食 但尖沙咀個big john有個豬排麵 我幾鍾意 唔知岩唔岩你口味 個肉質唔鞋幾有味 可以試試佢 同埋唔貴 咁先30幾蚊

旺角景霖 個湯好正

以前幾鍾意食 但愈做愈差 水準好唔穩定
酸辣中辣少酸 有次係清湯咁既款 有時又酸唔辣

上水 好煮意 不過只係做到晏就4:00

兆和個間好好食,樓主識貨

食過幾間分店 旺角朗豪個頭最好食 沙田好垃圾
佢知腩肉竹生

上水好遠呀

兆和街米線 差唔多一星期去2日 中小辣 軟骨 豬腸

沙田果間真係咁多間最難食

睇圖個麻辣湯好辣咁

荔枝角深水寶交界有一間好好味的麻辣米線, 執左幾年, 有冇人記得叫咩名?

呢個位置

小鍋米線

可能荃灣難食 下次去旺角比多嶄次機會佢先

就黎變呢間野打手 食咁多間得石蔭同佢比得上

我荃灣廣場後面有間酸辣豬扒米線ok，total有三塊豬扒好好食，酸菜又落足料

農米

垃圾

有無食過蘿蔔？好推薦
牛展都好食 佢個小食豬頸肉都成日叫

支那d 地溝油米線

狗也不屌,D SERVICE閪能到,仲要野食黎超慢..又唔乾淨

咪就係麻辣川，以前呢度分店個鋪位黎，去返總店或者葵芳食啦
不過以前第一次食覺得連清湯都好味，依家清湯只有味精味 但麻辣同麻酸辣一樣唔錯
ps:總店好食d

雲南人家

lm

係咪麻辣川？

附近開左幾間 有無名？

三哥👍

個豆花米線好正咁

無人理
沙嗲湯米線 熱拌紅薯粉都好撚正
以前返學喺附近日日食

雲貴川

雲南小鍋米線

登龍街 金西南

食幾次都未試過沙爹湯 驚中伏

佢個豬大腸食過一次真係不了 但腩肉真係加分
銅鑼灣黎講呢間係可以一戰

好多雲貴川 你食開邊間？

上水佳運

唯一好撚正 食左十幾年！

食過三次有多 我覺得太油喇 同埋腩肉鞋鞋地唔多鍾意食

問過元朗小窩米未？

雲貴川風味，旺角同雲貴香連住個間，炸醬雞翼幾好食

貴香園都幾好食嫁

兆和街係咪得一間係食米線？
驚去錯

阿一豬扒米

好好食 杯木瓜冰都勁好飲

巴蜀軒

呢間？

得一間咋 唔洗驚

10小辣辣過tamjai大辣

橋香園
日日返工食lunch都係食呢間

雲南風味

個湯望落好清淡咁

荃灣魚魚魚

雲貴軒有無同好

呢間言過其實

翠湖軒

深水埗果間？黃膳

唔該哂!!問左好多人都搵唔到答案

食開重口味野 呢間唔多岩我

屌 個豬排好吸引 放假試佢先得！！！
去開荃灣好少見呢間

係，我少食米線但覺得呢間ok

川味麻大辣撈米線

景村

川味好抵食但未到高質米線

貴川風味館

屯門虹橋間雲桂風

屯門雲川燒
個湯正到 餸又多

差左好多

石蔭米線
必叫雞絲腩肉

呢間真係想試好耐

識食

腩肉雞翼金菇 正呀
去過石蔭真係要去埋兆和街米線

一定係南記 個湯真係有料 唔似垃圾譚仔得個麻字

我覺得雲貴軒同南記都唔錯

譚仔不過不失

最難食就肯定係傷心酸x粉，入到去成陣酸嗅味，裝修海報又似大陸，最重要係好難食

石陰雲南 差左好多
以前冇啲傻尻食評個陣 真係天下第一
屌你老母傻尻食評
利申：住個區

石蔭可以試埋螺絲藻

有無巴絲同我一樣 唔食辣但好鐘意米線

南記 麻辣湯底幾正

上環生記 個魚湯一流
魚腐又係正

我幾鍾意食傷心酸 但要睇分店 以前登打士街個間成日去 執左之後去朗豪坊個間唔錯 太子都ok 其他真係不了 好垃圾

新北江麗江

新北江麗江 正宗米線

佢啲酸菜好撚正

中學個陣成日食 都講緊5-6年前 真係上哂隱
自從比垃圾新假期吹奏之後 同埋換左人煮 真係唔同哂

米線陣蕃茄湯底

酸辣都好正

元朗小鍋米線

元朗小鍋打手

成日食佢個雞排

小雨天

有冇人鐘意食米線陣 我覺得 ok,青衣果間

未食過石蔭雲南之前經常食佢 試過好野之後真係不了

旺角川居 三年前執左 果時日日食佢個沙嗲湯底
而家就 旺角貴川 都好好味 啲豬頸肉

我都鐘意 係付近學日文。一放學就去。餸就食開豬軟骨，又係同樓主個間一樣。唔似食緊骨。雞肉勁多。反而腩肉就麻麻，太稔。黑柏業都好食

魚米

荃灣雲貴川
酸辣冇得輸

雲貴風

豉油街 貴川
麻辣小小辣 酸辣小辣 沙嗲 都正
單山雞翼好大隻

元朗?

唔話你知
廢事要排長龍

唔係好掂喎 啲湯底怪怪地

屯門

禾輋 金仔 世界級

三哥
譚仔不了

銅鑼灣 金西南
雖然已經差過以前
不過都仲係好好味

兆和街肥仔米線真心好食

雲貴軒

甜

好鬼貴
唔值依個價

麻辣川，深水埗嗰間仲喺度

真係差左好撚多
食完頸渴到仆街

屯門雲川燒都冇

豬頸肉同手撕雞都好好食

點解咁耐都冇人講大家食j

識食緊係食金西南

今日紅日譚仔開唔開

無川味

深水埗 雲南風味 麻辣川 雲桂坊
太子 貴香園
紅磡 景霖

石蔭雲南
以前喺附近返工，個個禮拜都要去食
轉咗工幾年都無再去過了

深水埗間雲南風味我覺得幾好

以前荃灣八麵 執左搵唔番

樓主 兆和街米線 間舖叫咩名

巴打你食開屎?前排經過 見好似好出名去食一食 又細碗又唔好食又貴

樓主兆和街個間有無名

屯門雲川燒
豬頸肉同豬扒都正

呢間成日食

呢間一時時
試過幾次未熟就上枱

未入已經估到呢個位
長沙灣讀書

豬頸肉真係無得頂

以前係旺角返學
有間食沙嗲肥牛冬菇米線
沙嗲辣辣地 又滑又creamy
冬菇又大又林
米線吸哂味
冬天食完暖笠笠 不得了
都成10年前 再冇食過咁正既米線

麻辣川

識貨 湯底正，米線口感好

佐敦景霖

貴香園沙嗲豬頸肉米線好正

唯一雲貴川
貴香園涼伴米線
川味撈米

係咪叫肥仔？

呢間呀 一定要食腩肉豬軟骨蘿蔔呀

屌最鍾意食豬頸肉 唔好再引我食

Lm 求米線

呢間, 笠已執, 唔知仲有冇開新店

荃灣雲桂川風味

係呀

麻辣川啦，個麵根真係可以同其他米線講：在座各位

呢間爽能到

同好食無關 根本

雲南風味 黃鱔雞肉米線

雲貴X

想問邊到有湯底正既沙嗲米線

傳聞貴香園幾正

滇川

一定係魚米
碌左咁多頁得一位同好

thx

荃灣肥仔米線係唔錯

川婆婆 d湯底真係好正

CHING平時食開屎?

小鍋米線都好正

葵芳廣場小雨天

米線本身低質，點都唔會變得高質

有冇人食過川味閣
次次叫大麻小辣冇得輸

呢位巴打識貨

仲有屯門建生嘅 雲川燒 都係冇得輸

魚米真係好難食

我都覺唔錯

老闆娘個麻酸辣湯底已經屌打哂

只可以講人人口味唔同
可能我未食過你地講個啲

石蔭米線，諗起就想食
之前係果邊返part time,返親都過去食
覺得呢間>>>>>ALL

食過肥仔米線未

食得辣又鍾意少少重味 一定要試我介紹個間 真係吊打魚米

麻辣川好食

旺角椰子雞湯果間

又一川

Hku swire can

撈米

睇完呢個post 即刻走左去荃灣唯一食返碗

如果連長沙灣雲南小鍋米都未食過，唔好話自己sick 食

葵廣有間辣妹子食薯粉 都好食
無頂親個間咁麻 叫少酸都無個間咁酸
岩岩好
小食黎講 啲*老*水餸係正嫁

OK la

屯門雲貴風

最撚中伏係星林居

荃灣雲川

腩肉食咁次都鞋鞋地

首選荃灣唯一雲貴川
次選享和街雲南過橋米線

南記
個酸辣ok唔係話好特別
但個春卷同魚腐真係世界級

葵芳大家樂樓下 順記

行過魚米門口都覺得腥臭

山加

講星林居個d 真係 不撚知所謂

同感

樓主應該係住葵青/荃灣

觀塘有冇介紹

前面有巴話黑羊米線高質

雲南味味小食

你都係？

lm 學習

連濕米都有

上次食到一半想嘔 好羶

東廣場對面 有間米線工房

橋香園

新富盈
呢度有冇土瓜灣人？

新蒲崗雲南米線

唔算好味囉
好似大雜燴咁

個個提起雲南風味淨係諗起美居個邊個間黃鱔氣鍋雞（雖然都好撚正 ）
但其實近興華街仲有間叫雲南風味館架 有無同好呀 炸醬韮菜餃雞肉米線

咁多頁都冇人講魚魚魚
岀親荃灣都食
個豬扒正撚到

前面有人講呀

川之味 餸多辣香又夠辣 仲要好好味，啲豬軟骨世界級

銅鑼灣金西南 腩肉大到成舊梅菜扣肉咁

食過 頂住癮先還好

閪能到,野食超污糟,d 碗好似冇洗過就再用
都算,米線小,d 湯鳩黎
仲要為左慳錢請d 弱智staff
你請唔能緊要,咪能比佢地做樓面啦
仲要等成半粒鐘都未黎野食
呢間野真係祝佢盡快執笠
譚仔都好佢多多聲

食開佐敦

比4-5年前差左，但都好過大部分其他米線鋪

星林居

食過 不外如是

魚湯豬頸肉世界級

漁川個湯

平時叫開中辣
有次突然辣到完全食唔到
見隔離2條女又係食到眼又紅又標哂眼水
八卦問下佢地叫左小辣，又係突然辣到食唔到
之後就少左去

雖然我都有食星林居
但都係貪方便
又慢辣度又唔穩定
從來唔明點解會比人吹奏到上神台
D 台灣定大陸人當香港必食咁

好多泡菜專登黎食 見佢走食剩一大碗

有次叫中辣少酸 屌佢黎丁清湯咁濟
同佢講平時唔係咁 仲要一啲辣都無 佢叫我加辣椒油

Lm

雲渝軒

x 2

黃鱔雞

深水埗 川味
南記個酸辣

屯門雲川燒

睇完樓主推介

即刻去左試

腩肉、豬軟骨、蘿蔔

係幾正

多謝樓主

遲啲試埋荃西間翠湖先

有無紅薯粉推介？ 除左雲貴香同傷心之外

川味，撈寬粉正
但食過荃灣痾到仆街
深水埗就食左好多年都無事

背心肥仔

咁多人講 搵日試下先

唯一
酸辣米線

仲係沙田廣場有分店時食左好多年

宜家行完山，間唔時先會去荃灣食

識貨
中學成日跑落去食
而家食唔翻

豬軟骨 好想食呀
肥仔米線要比錢我做宣傳

兆和街米線麵有得轉薯粉嫁 我會叫佢煮淋少少 會入味啲

幾多後生係到食

唔排除真係睇到樓主個post後去食

連登仔is watching u

天府李米線

我屌你老母，貴川個酸辣真係好撚正，豬頸肉又係無撚敵

荃灣反而食左好多年 食開城市中心2期後邊個間 咩事都無

農米家雞湯米線

次次都要叫多酸菜

我肚痾係呢間

川味美食 (荃灣)
荃灣圓墩圍71至78號友聯樓地下17號舖

突然醒起上次葵芳間醉魚米線

post完先醒起無提川味, 川味我食開葵芳嗰間

川味好在佢有撈寬粉, 未見過其他舖有寬粉, 次次都食佢

啱啱食完熱拌，成日去食

雲南風味以前就正，依家個湯底咸到飲鹽水咁，又多味精，食完渴到

雲南風味館好食就冇佢份架喇，雖然我成日食，不過真係食中學回憶，炸醬湯底幾特别，d餃皮厚到仆街
btw, 老細個女幾pure

而家有無狂sell氣鍋雞
起碼天氣涼到15度左右先會食

請問旺角邊頭??

豉油街

其實兆和街同石蔭小鍋係同門
親戚嚟架

利申：石蔭小鍋老闆娘講既

美孚 景村

唔怪得個湯同腩肉咁似

岩經過兆和米線好多人

麻辣川嘅麻椒湯底

翠湖間米線

呢間個腩肉都好正

以前讀書成日食

好想食呀

留名待肥

有次去食，個疑似係經理既閪女人全程係到鬧個好似有d智障既店員，d說話難聽到
至此以後都都冇再幫襯

滕王閣
鍋上

個酸辣湯底正到 ，加上啲米線煮得啱啱好 個豬頸肉更加唔洗講啦！ 正撚到唔撚識形容

識嘢喎，觀塘撚?

上環生記魚湯米

屌佢老母，呢間垃圾其實最差就係服務態度，唔係要求好好，但佢直情係當d客係狗，串到閪，當你無到，見到坐咁耐唔嗌就慌死你齋坐。
碗野就梗加垃圾啦，時咸時淡，有次連有隻蝗都同佢講話無味，d餸梗加垃圾，又污糟，屌佢老母咁都上到位證明有d人真係無味覺

灣仔 雲貴川 調景嶺hkdi隔離街市間米線都正

呢間正 但少人識

新假期又夠料出稿啦

又抄

好彩買肥仔米線份姐
佢啲排名同之前睇差不多

無人食過

紅磡 時新轉角 王么妹 痴線 係好食到

今日食石蔭雲南差左好撚多 又咸又酸到死
以前個叔叔無煮之後開始退步 轉左個平頭裝男仔都有叔叔6-7成功力 今日去轉左四眼仔以前係樓面既 哇真係不了

今日食左
真係無介紹錯
個豬軟骨

譚仔囉

係咪收左皮

豬軟骨 蘿蔔
有無叫埋腩肉呀

放假去食先

興城 都幾好，好食過好多地方

貴香園幾好食
平時對米線幾反感
但貴香園既米線我接受到

貴香園
忠實fans

好好食

以前嘅麻酸樂

點解有芝麻同有油

星期六去左食,岩岩到見到坐唔滿,懷疑自己有冇去錯

係一路食一路有客入,未食完就坐滿人

講返野食,個豬軟骨真係好正

個湯底因為同元朗間雲渝軒好似,所以對我黎講冇乜驚喜,但係好食嘅

不過整體上我覺得老闆娘同唯一雲貴川好食DD

荃灣個老闆話佢有好多親戚 元朗都有分店 可能佢啲親戚來